10月 聖祐 g持區 (•ᴗ•)

嗨

今日

被女飯包圍

上個po 冇貼

swag呢？

呢個po全娛樂台最高汁

贊！成！

邕輕輕叫喚我

今日邕😚

昨日Ong

早晨swag

LM

早晨g妹 😏

好似話Ong準備出solo

牙賓你係未訓？

準備訓了

瘋狂日日見你練仙

應該好快死

唔會，我咁多年都未死你可以放心，要死都應該我死先

你死咗昂仔會好傷心

我做鬼都唔會放過佢

❤️

cls...

再黎今日

😂

Wa 好靚仔

嚇死人咩

你同welo做咩推9月舊po

正

依身咩打扮

Wa

📷📸

下面條褲

#45勁高汁...

特登入嚟讚自己姐係點

想高汁一推囉

再黎 TSH A/W 系列

HO正...

點解最近d圖咁適合做wallpaper..

MC Ong 🎤

MC ONG PART2

掛字他

陪著你等於打工配合你這英雄
名字叫女友女友😚👌🏼

Spring home d圖好癲 寫真咁

Hi g妹

嗨牙swag

點解我地老公咁適合做mc..

金毛呢
金毛mc ong呢！！！

明明save左 張相唔見左

我老公

-_- 我係呢隻野

以為有新會員...

我係佢d海豹公仔..
Q好多

我放係地下踩

💘

...😭

佢攬住我咪得囉..

想知上面會員 王靖雯 係咪新加入？好似未見過你入黎？

係某傻尻welo

😅😅g妹

咩2c?

高汁welo

點解唔叫swagwong

Ho ball

下次改

🤔

早晨fayeswag

早晨gmay🥳

又早晨

27號fansign冇人貼

又又早晨😏

等你貼

幫幫手嘛 我要推咁多人
唔係好welo又唔貼

謝謝你當天牽我手..

佢傻尻welo來

我呢幾日病到死

又未訓？

琴日8點訓到到宜家

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

好高汁啊

Wa 正到驚嘆

睇完即刻想去芬蘭

可惜我冇$

多謝g妹😍

【Theqoo】第一部電視劇頒獎禮有些緊張的邕聖祐

著西裝咪幾好 著綠色褲真係好奇怪==

我射精佢件白恤衫

今天頒獎禮的雙冠王邕聖祐
男子新人賞（電視劇<十八歲的瞬間>）
韓流star賞

獲獎感言：
大家好，我是邕聖祐
首先，感謝為我準備了一條新的道路的上帝。想要感謝的人太多了，現在腦子里也很空。結束後會聯繫每一位，表示感謝的。
還有我們「十八歲瞬間」的申娜妍導演，尹靜雅編劇，非常非常感謝你們。
抱歉，其實我作為演員的名義參加，站在這裡，還有些尷尬，覺得害羞。能夠獲得這個獎，非常激動。現在無論獲得怎樣的評價，都還非常不足。但今後，會有要守護好這個獎，要努力做好這樣的意義，用真心去努力。
雖然現在還有很多人不知道:我是怎樣的人，我是誰，會帶著怎樣的心朝著演技這條路走下去。會努力的，真的會努力的。為了能夠聽到「是帶著單純的熱情的人」這句話而用心努力的。今後會成為持續成長的新人演員邕聖祐！謝謝大家！

Ong b fighting

套劇咁撚垃圾都有
係值得嘅

不枉我曬咗10鳩幾個鐘睇套垃圾劇

【Newsen】[邕聖祐2019 KDA雙冠王認證！]2日，邕聖祐所屬社表示「邕聖祐在2019第12屆韓國電視劇大獎上獲得了男新人獎和韓流明星獎，承諾會努力支持充滿熱情努力成長的新人演員邕聖祐，也希望大家繼續對其給予支持」同時公開了邕聖祐手持獎杯的照片。

要等三日

一集都未睇

我講你上面個訪問

係

好靚仔

Gmay咩樣-_-

哇你地好早==

2019-10-04 我愛邕聖祐

特登較左鬧鐘起身入黎表白(^ ^)

王！swag！

哇佢對住鏡頭同我講野

好屈。。

😅G！ 妹！

好型？

係！！！

No型 mamaday佢梳起哂個頭

Wa 好屈

個case幾靚

香起妹妹好可愛
好想meet佢塊面

正到！！

口罩黑衫 Ong 有心了

點解d飯拍可以咁能靚 係咪痴線

露額真係型仔好多

小白既威力？

下 我支持順毛

個人本身正

睇到聖佑 咩煩惱都無曬了..

😊

嘩

好正..

🙂

咩樣⋯

點解可以咁q

發夢樣

我想做隻公仔 😂

[姜河那-安宰弘-邕聖祐出擊《Traveler2》，11月開始拍攝！]17日據演藝界人士消息，姜河那-安宰弘-邕聖祐將出演JTBC旅行綜藝《Traveler》第二季，並將於11月開始拍攝，預計於2020年上半年播出。據悉該節目是一檔在背包旅行時，在沒有製作團隊介入的情況下，於當地進行各種體驗和記錄真實感受的綜藝節目。

三個我都鐘意 正呀

正啊！

TSH 19A/W 👨

哇腳好長

我同佢情侶裝
係咪代表我地一齊了

唔係

小習慣🤔

TSH d圖真係無限

😎

諗起 音！樂！中！心！